有冇人面對緊脫髮既煩惱

係外國讀緊書 已經兩日先洗一次頭 都甩到屌你老味 好撚驚畢業個陣個髮線會變到Eason 咁樣 有冇解決方法 同埋知唔知頭髮生長速度係幾多

唔洗頭先甩得多
頭油會堵塞毛囊

冇

講真，脫髮係天生，避無可避⋯不過好似我個朋友咁，十幾歲已經開始甩開始稀疏，以為唔使幾年實光頭啦，但十幾年後都係咁上下多，甩甩下停左

但我係香港都好地地 依幾年過左外國讀書之後就係咁 可能係水既問題 但都想搵下方法減慢佢甩既速度

幾個月前內分泌失調，洗頭梳頭，一大把咁甩，前陰頭頂就禿得好厲害而家睇緊中醫，頭髮慢慢生返，樓主如果你係突然甩嘅睇醫生啦

記得中學時個班主任花名叫臘腸（頭髮經常油淋淋而命名），我估佢最少3日先洗一次頭，不過佢幾廿歲仲大把頭髮

其實洗太多都唔好
有啲人朝早又洗，夜晚又洗
過份清潔，破壞油脂平衡，會更加油

會唔會係太大壓力？

洗髮露都可能關事
仲有你嘅作息時間等
突然性掉髮，好大機會係身體出問題

應該唔係 自問balance 得幾好

用生髮水？

科學黎講係無呢樣
不過可以食藥 但有副作用

用左DrD 個幾月
表示甩少左
出番多左啲毛毛

日日返工GEL頭
最近好似真係甩多左

你認真？

想試下德國咖啡因隻洗頭水 18歲個轉已經好稀疏

你自己未見過啫
我朋友用緊一隻日本的
超有效果